蕭若元：今年區議會建制派將被連根拔起

屌你出少句聲啦仆街

唉...屌

今次仆街了

FUCK

屌

含得撚啦 燒山

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

g9g

又燈

咁香港提早一國一制啦 唉屌

屌你老母

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

比我地靜靜地贏啦

燒生你幾時講自己長命百歲

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

屌都係要輸⋯⋯

屌！

鍵掣派下話？

我都話5大冇用架啦

Molamola

收嗲啦

燈自己算喇
燈撚埋我呀...

仆你個臭閪街蕭若元
收下你把閪口啦屌你條冚家鏟

咁就仆街啦，燈埋

燒山你......

靜靜地...

唔好亂燈呀

屌 燒山又燈

正面啲睇可能係斬草除根

無人想知

食屎啦，成開口埋口選舉

屌你佢係咪咁不甘寂寞

屌你老母你燈就出少句聲啦

DLLM

入黎為左睇依幅圖

唔好呀!!!!!!!!!!!

提防假本土

仆街啦今鋪…

非建制派將被連根拔起
真焦土

其實燒山知唔知自己好撚燈
屌你老母閪

燒山停手啦

燈少陣啦仆街

仆街即係個個選都冇得選

仆街啦燒山

但是要過到選舉主任個關先

我屌佢老母

屌出少句聲啦

靜少少,,,,

咁就大鳩鑊

燒山

佢嘈完未

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

屌你個閪又出大絶

積下福都唔得的

屌，今次仆街了

含撚啦屌

雖然哩度D留言都係千篇一律
但次次都覺好好笑

咪係，出少句聲當幫忙喇

比佢燈一燈即刻唔敢咁老定

仆街啦

......

燈神，收嗲啦

燈

即係泛民將不被連根拔起

收聲啦 唔好燈

靜靜地唔得架咩？

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

點解要訪問佢

仆你個街又燈

fuck you the great prophet

fuck you

屌你燒山

屌你咩

Diu

出少句聲啦燒山

大撚獲，個個都dq

屌你老母閪 出少句聲會死？

出少句聲啦

屌收聲啦你

屌
Fuck

建制又大勝

mola mola

可唔可以搵人滅佢聲

屌...可唔可以...啊燒山

No~

唔好燈埋我啦
靜靜地贏唔得嘅......

屌，on9 咩

屌 出少幾條片冇人會怪你 係要搞事

唉...仆街啦

出少句聲啦你

靜靜地......

屌，又喺到燈

fuck, lamping again

屌你老母
燈乜撚野

無次中點解仲有自信出黎做時事評論....

沙田民主派區議員都捉好多 立法會議員都係

屌...燒山收皮啦

仆街了

OMG

又係呢張gif

屌molamola

我要攬炒

唉！呢條正撚樣

啲留言

我屌

咪撚燈啦屌你老母

molamola

一齊收皮

你老母臭閪 講夠未呀

正確解讀：明年立法會民主派將根深蒂固

仆街啦 dllm

Dllm

仆佢臭街

今次無了
燒山真熱狗

幾時先識用自己能力

每次燒山post都唔想見到呢張圖

但蕭生好撚多人睇

DNLM

大獲

大鑊了

oh no

收皮啦屌

靜靜地贏唔得嘅.gif

靜靜地贏.gif

一鋪過焦土

睇完GIF,可以上一頁了

屌你收聲啦燒山

垃圾post出去政事台啦

為香港，可唔可以燈對家呢，我相信大把人會課金節目

正仆街

逆向思維：今年區議會泛民將會大獲全勝

仆街了，民建聯又贏

緊急法下無得選
無限延期

喺囉。

靜靜地贏唔得既

靜靜地贏唔得嘅⋯⋯

連根拔起==>剩返一個

唔好

揾人毒啞佢啦屌

今次仆街

佢地分分鐘另立臨時議會/民間議會

燈撚完未
搵人同我封撚咗把口佢

留名等佢兩邊落注，過幾日又話班土共會冇事

咪撚燈啦屌你

靜靜地贏唔得嘅

唔完善，可以接受

玩撚完

屌 又燈

屌你

屌你老味，你講少句得唔得🤬

咪撚登啦屌

唔駛含淚投
投都無撚得投

GG

全部DQ

靜少少贏唔得既.gif

仆街啦屌

唉..屌你老母, 我想report佢

屌你咩仆街 收下你把臭口啦

世界上最恐佈嘅事
係一個冇道德嘅人，成七十歲人先開始認識到自己係燈神仲唔報復社會

屌你講建制派贏呀屌你

靜靜哋贏唔得嘅

屌你老母！！！！！！

求下你收聲啦

靜啲啦仆街

Dllm 又話831最後發聲！
幾撚時死

泛民玩完898

屌你老燒

好撚煩呀你

準備迎接大量既dp

仆街 好撚嬲

靜靜地贏唔得既.......

其實佢分析好正路 不過有鐵票

屌你老母 出少句聲得撚得呀
應該話民主派大敗差不多

屌 味姐係想叫廢老投比建制

放過我啦燒山
我先得20歲 重有60年命係香港

可能局勢唔穩定改為下年舉行
認真
個個weekend tear gas放題點選舉

我直頭唔想燒山再有post

收聲啦

其實佢身體某處係咪好痕癢呢？

diu

大獲了

唉

Fuck

屌你呀燒山
姐係保狗會瘋狂出CHEAT入哂去

屌，出少句聲當幫忙好冇？

屌.....

慘啦

靜靜地得唔得

屌你仆街啦 出小句聲

屌，燈乜L呀

收聲ok?

我地冇得投 就搞到全港冇得投

今時今日mtr都照掃既香港人 唔掃你票站？

屌你老嘋講少句攞你條命咩

咪推啦，覺得好好笑咩？

玩能完

第一次就好笑
第n次就戇鳩架啦

推返正經po啦

仆街啦今次

屌收聲啦

燒山你含撚唔好再出聲啦

收聲啦！求下你!

仆街喇

屌你咩燒山！你全家就連根拔起！

DLLM出少句聲駛死咩你老母臭閪

cls

一早講左唔會影響到選舉
區選如是
立法會更加

香港人唯有自求多福

屌你老母屌你把臭口

焦土燒

fuckkkkkk

fxxk

咪燈啦

可能連區議會都選唔出......

我屌你老尾..燈少陣啦仆街

Diu lei lo mo

衰過馬評家，出少句聲啦

屌原來內鬼黎

好心咪開post幫佢宣傳啦
講好野又唔係中硬
講衰野又嬲鳩佢話佢燈
推下行動post先有實際意義
成日睇條廢老做乜？

屌
又係度9UP

佢出少句聲得唔得呀屌

Doing

叫popo塔呢條友入去先

喂咪亂講野

屌佢老母

DLLM 可唔可以唔好跳出跳入
我俾你講多次

咪撚燈啦屌

靜靜地咁贏唔得既

泛民全部DQ

喂呀

其實多唔多人睇佢點解咁多個post 講佢

今鋪泛民又比蕭若元燈死

你老母又燈

靜靜咁贏得唔得啊

燒山幾時連根拔起呀屌

我建議你講少d冇用嘅說話

唔好燈啊

屌咪撚post上黎啦

咪撚講野啦屌

仆街 你賣盆菜算啦屌

唉屌 你登你自己比人拉咪算 仲搞埋香港

唉屌你...
冇啦冇啦

屌……。
oh... fuck up

屌 燒山

仆街老燒講少句啦

我屌你老母

屌

FUCK

屌你靜靜地贏唔得嘅

即係唔會連根拔起

算啦，剩返一個元秋喺議會都好
個白痴幾好玩

屌，出少次聲當幫忙得唔得？

燒山你做乜鳩

仆街燒山 搵人毒啞佢

Diu nei

屌你個HI

輸淨一個都唔算連根拔起

屌佢真係出少句聲都唔得

屌⋯⋯靜靜地贏唔得嘅

燈少句燒山

輸剩返一個民建聯唔叫連根拔起

Shit

收啦

出少句聲得唔得呀屌你老母

我屌你呀

收下把死人口啦

屌咩

屌你咩燒山

屌 出少句聲當幫忙啦

又衝出黎燈

屌
fuck

即係今年係冇區議會選舉。搞唔成la

佢正仆街

Oh no...

隻負皮係俾腦燒既

屌你老母死燈神
燈埋我地香港人😭

照咁睇...肯定除泛民外所有傘兵同連登仔參選都會被DQ

仆街了今次

唉……

屌，仆街了

收聲啦，屌你

唉 屌

dllm

大家誤會la 連選舉都冇埋

留名鞭屍

仆你個街

唉樓下兩個建制又可以連任

屌你，快d出段泛民被連根拔起啦燒生

慘喇今次，屌你老母。

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌你老母毋

即系會得翻條根

屌佢 收聲呀

咪撚講呢啲啦屌

屌你老母燈撚埋我啦

條撚樣燈撚中緊急法同老解
而家懷恨在心

蕭生講垃圾
連根拔起=唔會連根拔起=有自動當選etc

係

今次冇喇

又發功

一定係鬼

燒山又燈
burn hill light up again

即係保皇黨訓係度都贏

我屌
今次最撚嬲

果理處理選票嘅工作人員有機出術

屌...出小句聲唔會死架燒山

屌你老母，你靜靜雞贏唔撚得嘅

到底呢條撚樣有邊次講完唔係燈
咁厚面皮都有

慘喇

咪咁啦好無

屌 即係建制街冇事啦

I請YOU收嗲啦!!!!!

唉 收聲啦!

屌你啦 燈神 怕其產黨用警察違撚住 個個投票要通過 審查就仆街

Shut up!

我唔信燈唔燈

盡做

兄弟姊妹加油

攞番我地應得既野

將藍紅屍打到佢地瞓底無鬥志為止

吊你老燒

公民力量，DQ 建制

Wtf

講少句會死？

仆街

屌！收爹啦！

個個weekend tear gas放題點選舉？
嘩乜你講嘢咁似DAB

你話佢哋攞晒全部議席好過

唔好呀！

唔好推

唉..靜靜地啦

屌你老母 出少句聲啦

仲以為上幾次佢生性 點知

屌你老母呀燒山

冇啦今次

我屌你老母呀

我真心覺得選唔到舉政府問題大於示威者
大家客觀覺得唔好
講聲sor

玩完

屌你又燈，出少句聲啦

屌，鑊撚鑊都係咁

又話9 月1 出老解？人呢

死燈神

屌…………

我最期待既gif 出現了

屌你老味，燒山咪講得唔燃得ar

屌求下你收把口啦

靜靜地

蕭生獻計講一百萬人一齊上港交所塞爆個網

Burn hill please do not light us

收嗲啦屌你老母

燈Ed...

見到標題已經屌出聲

食屎啦屌你老母

喂邊個識佢呀到底，毒撚啞佢得唔得

屌你老母燒山

唔知點解覺得政府會真接篡改選舉結果

屌

收聲得唔得啊死吹蕭佬

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

蕭生開到聲 死梗
The prophet has spoken, we are doomed

蕭生可能想燈死成個區議會呢

你叫樓主收手唔好post仲好啦

可以解讀爲不被不連根拔起

SHIT!!!

真係屌你老母 有冇人可以檢舉佢channel?

即係每年立法會建制派都會被連根拔起

仆你個街蕭若元

咁唯有個個去投票了

收聲啦…咪岀黎啦…

靜小小贏唔得嘅⋯

X2

連根拔起 既反義詞

diuu

條廢老可唔可以留啖氣俾自己暖肚

靜靜地贏

睇錯將連登拔起

盤根錯節

1/10

你少出句聲啦仆街！
Shut the fuck up scumbag!!

。。。。屌你咩

仆你個臭街

屌你老母個臭嘴

唉仆街...

呢條仆街記唔記得前日自己講過d乜
解放軍入城，然後立緊急法
蕭若元你醜唔撚醜

食屎啦

burn hill = Stephen Shiu, who always predict the opposite of what will happen
his chinese name pronounce similarly to "burn hill"

老人家up 兩句姐。
唉，算鳩數啦，
屌佢都廢事，當娛樂節目啦。
換個心態

冇啦

每次見到蕭若元呢三個字，我都心有戚戚焉

唉，屌你老母！

究竟幾時可以收聲？

又燈！

屌 燒山唔好亂燈啦唔該

屌奶星呢次大煲

出少句聲無人話您啞

泛民正式玩完

屌你又燈

靜靜地唔得既

屌你老母蕭山

可能11月區選,被選舉主任DQ哂啲民主派議員,只有工聯會同DAB禮儀廉爭,睇下你仲投唔投得落

去到咁嘅田地，唔通建制派會坐以待斃？

1. 緊急法下暫停執行選舉條例，即係冇得換屆
2. 盡量DQ非建制參選人
3. 派泛民二五仔界票

即係泛民本土會被連根拔起，選都冇得選

點解佢咁撚多野講
度故唔洗時間既咩

我屌你老母啦

燈神

佢以前做編劇

唔好講野啦

仆街啦
出少句聲啦屌你燒山

即係得返一席

其實暗殺敗敗有用d定暗殺燒山有用d

一見到就想講 屌你老母

Dnlm燒山..

應該諗辦法令蕭生燈對家

可唔可以出少句聲呀.......

明燈

出少句聲冇人話你啞嫁！
吊你老母！

大家覺5覺得呢條友好撚煩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

仆街了 燒山

佢作為一個老嘢嚟講
唔算衰㗎啦

屌你老母啊!!!!!
Fuck you!!!!!

仆街啦 好多區民賤聯都低調咁狂派緊蛇齋餅糭

我屌....

殊

Shut up please burn hill

屌你老母 仆街

仆街了……登你老母

收皮啦你
唔出聲無人話你啞㗎

蕭生你唔好講政治啦，你走去貼馬貼波應該冇人會屌你㗎

燒山快撚啲死

唉靜靜地贏唔得既

收皮啦屌你老母

蕭生講歷史其實幾ok

其實佢係唔係玩野？

on99

屌 又登

會唔會借機延遲選舉？

燈少陣啦燒山

屌你老味

屌你老母 出少句聲啦仆街

解讀：「今年區議會建制派唔洗拔都自動收皮」

仆佢條街啊

出少句聲啦
唔好燈喇

唉 大撚鑊！點燈

燒山好嘢，不過出少句聲啦，唔好再燈死大家!

仆街周圍燒

廢燒又燈dllm

屌你老母！！！

點撚算

又燈 屌你老母

好心就咪撚燈啦燒山

屌你老母 出少句聲啦 仆街

燈撚完未 靜少少

今年區議會建制派將不會被連根拔起
今年區議會建制派將會被根深蒂固
今年區議會泛民將會被連根拔起

應該點解讀

哎屌，又打回原形，仲以為燒山識挽添

On9用腦都知會dq一堆民陣啦，佢地就算每你一千票都當選，因為dq到冇對手

今年區議會建制派將不會被連根拔起

這個是一定的
蕭山又中

又燈我屌

吊你老味

唉屌你老母臭閪

又助攻建制

屌你老母又燈！幾時收呢條撚屌皮

屌你老味 咪撚燈啦

屌你咩燒山
靜靜地贏唔得

仆街燒山

收聲啦燈神
BTW睇到gif喺街度笑到收唔到聲

燈少陣好無

屌 咪撚燈啦

唉...molamola

不如收皮啦

大家有所不知
建制同泛民都係我哋嘅敵人
醒下啦

燒山幾時預測下自己命運？

唔會連根拔起 輸9成啦

親中議員大獲全勝

燒山好嘢
多謝燒山
支持燒山

又燈
DLLM死燈神

Dllm 俾多次機會你講多次

唔出聲冇人話你啞架.....

出少句聲當幫忙啦DLLM